（Now新聞）本港再新增七宗確診個案，累計36宗個案

全部都係個一家人

多謝政府

打邊爐最緊要係咩？

咁應該冇乜事啦，冇傳播出去

一下用左1/4個瑪嘉烈隔離病房

佢地年初2打邊爐
今日先確訝

如果係藍絲就熱烈祝賀

一家人最緊要齊齊整整.jpg

香港今日3.5球大細 開到咁大

啱好14日

成家一間房咪唔怕寂寞

二月底就會超過350

一鑊熟

齊齊整整

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

一家人
只要一個失守就會全部人中
如果你屋企有人闊佬懶理
咁你可以慳返啖氣等中招

冚家炸田鼠

就快反cup隔離post新加坡

係個爐

武漢全席

新加坡已經社區爆發中

佢一家人幫香港追過全世界

同一家人

口水

玩撚完 十八個人 依家十幾日先確認

傳撚咗幾多人

同新加坡鬥過

一家人唔好走失 最緊要齊齊整整

起左底未 ? 藍屍家庭嘛？

黎緊兩個月所有火鍋店員工老細可以盡情home office

個祖母仲要入過院，但又不知道是肺炎，昨天又出院，同病房的病人和醫護應該全部要驗。

新年好多人打過邊爐(包括本人)

湯底？

唔見新聞講？係咪未報

咁呢家人再傳染咗幾多人

如果封左關 就無事啦

藍屍狗做鬼記得探下淋病喎

應該執得 最慘係黃店

now新聞唔係新聞？

cctvb 唔報架啦

最緊要同撈同煲 打個邊爐爽死了

個家人根本係幫手推高個數字，爭番個亞洲榜首

就嚟追上新加坡

再過幾日包廂

得分王

年初二中
十五先病發
呢兩個禮拜傳左比幾多人真係唔敢想象⋯

老老實實， 有冇患者姓名， 好撚想知有冇fd識呢位出色嘅播毒者

一家人最緊要齊齊整整

留佢老母你食

呢個月去過火鍋店嘅手足可以去狗屋行個大運

而家半家剷
過多幾日陷家剷

根本冇得擋.. 咁中左個10個人之前又係社區度周圍走, 染比其他人, 跟住一路爆

如果最終嗰家人全部中哂 你話幾咁痴線呢依隻病毒

push

【即時】(00:06) 衞生署衞生防護中心晚上公布，再多7宗武漢肺炎本地確診個案，新增至36宗。

第27宗確診個案為一名24歲男子，在今早正式確診。他居住在灣仔駱克道356-362號鴻福大廈，和第29宗確診個案即其外婆，及另外16名親友在1月26日進行家庭聚會，在觀塘永興工業大廈4樓的Lento Party Room燒烤及打邊爐。

防護中心因應流行病學調查和追縱後，確認七名曾參與聚會的親友確診，涉及三個家庭群組。第一個家庭群組為男病人的父親（68歲）和母親（57歲）。

第二個家庭群組為男病人的三姨（51歲）、表姐（25歲）和表弟（22歲）。第三個家庭群組為男病人的四姨（50歲）和表弟（23歲）。

七人的呼吸道樣本均對新型冠狀病毒呈陽性反應，目前分別在律敦治醫院和東區尤德夫人那打素醫院留院接受隔離治療。

成家人住灣仔但就去觀塘打邊爐

最緊要齊齊整整

哇

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

岩岩見到

點解無提 邊2 個係由支那返港 ??

20幾歲條友點感染架？

一個火鍋搞掂你

冠狀病毒

維穩台日日維穩

一鑊熟同埋唔熟唔食

第29 宗個90 歳阿婆本身有cancer

肯定 .... +1

lm

唔查佢其他人係唔係都係冇事冇幹
咁既話佢已經隱形傳播緊喎

GG

開盤
藍定黃定黑警
黑警就安心了

D表姐表弟又同d fd就圍打卡，

希望中埋黑狗

咁大個家族 通常藍

同先揸波比賽緊

呢次真係杏家剷...

貼撚埋圖比你都叫未報?

唔知邊日開始 中招嘅人都係冇外遊記錄 本地感染

好過7個唔同家庭既

一間醫院18個

病毒呀！

主其他

你都戇撚鳩

一家人 最緊要
齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整齊齊整整

睇返啲個案 如果一早封關 就唔會發生啦

全港怒屌淋病， 狗官必須祭旗

d火鍋店可以收皮了

佢第一個病發，其實未必係病源。

自膠

後生仔都無啲意識，仲去聚會

係
所以我搬走咗

灣仔

初二已經奶野

住灣仔去觀塘啲貧民窟做乜駕

但係7個唔同社交圈子

我都想搬
但無地方搬

含家鏟泥齊種樹

唔係好明 之前吹撚到隻毒會驗唔到 點解而家又驗到
係咪大陸D試劑有問題架

害窮人

23 號 武漢封城啦

26 號仲未封關 咪就係淋病錯囉

成兩個星期，九條友全港18區去過晒都唔出奇，冇la冇la
已知有灣仔、銅鑼灣、九龍灣。。。

如果一日有7個唔識既人中招
咁就唔只7個社交圈子
30個都似

係肺炎呀，無肺炎點打呀。

香港又贏

成條lockhart rd 封路啦聽日

Thanks Ms. 777, we will soon be in panic situation like Wuhan.

打咗N次

過萬個先報啦得個小貓三兩隻

其實迴轉壽司都係高危, 依家仲有無人食爭鮮

未有病徵都可以傳染，仲要成14日#bye
所有同事朋友全部奶野

接觸過呢7個人嘅都好危

唔知係咪藍線家庭

認真，落公園食飯，去廁所消毒先，將屋企當街咁睇
然後喺屋企戴手套

屋企有藍絲真係

係，其實都好恐怖，7-14日潛伏，就算一個只會傳一個（例如男朋友、公司拍檔、緊密親人），之後的升幅也是不斷double下去

你當左係 空氣傳染啦又

初二中招

初三四五六七仲要周圍去拜年

咁而家最年輕嘅確診個案即係22歲？

三層私樓 又大家庭
似藍

有無講有無捉返兩個大陸人隔離
仲有其他親戚係未驗
定驗左negative

所以盡可能唔好出街
出街都盡量避免去人群
去得遠就坐uber(已經安全過的士，的士又已經安全過黨鐵巴士)
近就行路

20幾歲，多數有拍拖，情人回家又會和屋企人食飯

初二重去打邊爐嘅，睇怕都會周圍去拜年啦。分分鐘滅左全個家族

公筷

汁？三層私樓

一家人最緊要

咁會唔會又急佐啲 得金仔跟到咁既speed

都係個句 今次唔係天災係人禍

公園大把廢老無口罩四圍吐

唔知佢地係咪到確診之前都冇病徵?

same
不過係自己屋企4條友打

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

CCTVB有講，兩個內地人返了大陸，都驗了，一個無事，一個未有結果。

最大獲係呢7個喺第一個24歲確診之前，完全唔覺得自己病咗?
中咗成十日喎

好懷疑 衞生防護中心係咪有心隱瞞

明明依單集體中病毒事件起因係話有人由支那返港後參與聚餐

依家 16 個有9 個中左， 但就無講邊個係支那返港

講野都有飛沫
如果無戴罩

幸福一家人

生化武器

上邊啦， 有地址

要驗五次先知係咪真係無事

好似係年初二打邊爐，呢十幾日應該每人傳出去7個人，應該十四日內最少多49人確診

其實中招都唔知

應該係返工地點來架麻好似商廈來架喎

過咗日本韓國泰國，僅次新加坡
如果計埋死亡數，香港比菲律賓都領先

係唔係藍絲我唔知

但一定唔係藍線

你唔好掂任何嘢，消毒先食
你諗你，屋企食就顏射
不過係可以食前食後分開食
（我樓下公園一條友都無，私人屋菀接受到）

隻病毒好聰明

快速傳播 + 潛伏期隱形

咁6uo係咁嘅時候打邊爐，十成十係藍絲

其實依家最危險係一家人食飯 .... 仆街了

一對藍夫婦生兩個黃都打和

避不到，夫妻，還有有兒童的也不能不理。

信黨便沒事的了

幾時先公布佢地分別住邊 好高危

追post ...

屌真係隨時中招

好似full 左了

All wan chai

好撚驚呀

如果係咁都好恐怖 最近老母都有幾聲咳 好撚驚

如果係手足呢？

爆左好耐喇
而家呢家人逼晒係律敦治同東區醫院呀

分分鐘一早覺得唔舒服但懶理

手足希望佢想警察求救先

可唔可以報晒咁多人屋企同工作區域

新聞有講 個兩個有份打邊爐嘅大陸親戚 早前已返左大陸 其中一個驗左無事 另一個未有結果

係個爐呀

多撚謝佢的大陸親戚

我們這一家

升得咁快

仆街了 隔咗咁多日先發現
都唔知佢去過邊

tvb 聽下好

諗諗下 出街食飯都幾大風險 唔知隔離左右係咩人 一陣個樓面岩岩係大陸番黎 又係碌柒 根本避唔到

好撚驚自己屋企人奶野，日日都返工去高危地點

唔係講左成日喇咩呢1-7個

家有廢老每日飲兩次茶
出街周圍摸
話大家太誇張
而全家都提心吊膽 日日都驚中招

1+7

BIN 佢C啦

距離全港目標仲有幾遠？

之前有話家人相繼不適

我成日屌我老母
我老母仲話返我洗乜咁緊張 場肺炎好快就過
好撚灰 話極唔聽

屌，重點果兩個大陸親戚而家係邊？

咪就係未病發果陣驗唔到，而家個個發哂出黎

打個邊爐唔止冚家剷, 今次係豬狗族

唔睇新聞都睇下d留言啦

剛剛追哂睇到了

死全家

但港島真係藍缐

香港先啱啱開始，應該陸續有嚟
六月都唔知開唔開到學

無線仲係廿幾人

希望嗰啲後生嘅係毒撚
如果係返緊工有拖拍 應該同事男女朋友朋友都好危險

一個累全家

好快會爆了

其實入到去都好慘，咁耐都無一單係痊愈有入無出咁濟

係就恭喜哂

最緊要一家人齊齊整整

啲餐具一定冇消毒就咁洗，去過嗰間嗰啲都死硬

一個累全家實例

咁熱應該唔會

呢班人都係密切接觸者先畀人捉去驗 但根據中共新龍門 陽性無病徵係唔當確診

藍田個單開始

智鳩障

入到去再打邊爐
反正都無野好驚

肥牛

係d料

公佈住邊未呀

直頭要公佈人名

樓上有講

#84

如果係手足希望無事

PMH 得廿個位
去咗其他院啦

有幾個仲去過銅鑼灣牛陣播毒

我都想搬
但無錢

因為係支那返黎又無徵狀傳比人